鎮江老兵維權反響蔓延全國 各地退伍軍人擬微信集結

中國江蘇鎮江正在演變的退伍軍人抗議暴力維穩抗爭事件愈演愈烈，已經在中國網絡以及對當局維穩形成巨大壓力。中國最大的網絡通訊平台微信越來越多傳發與鎮江老兵維權事件有關係的信息與視頻。全國各地的退伍軍人對頻發暴力對待退伍軍人申訴憤怒，各種號召集結的信息鋪天蓋地。當局出動重兵加大平息力度。

江蘇鎮江複員軍人維權抗爭事件越來越嚴重，從全國各地遠征而來的聲援老兵也越聚越多。當地民眾出現出手援助示威的退伍軍人。

沒有消息顯示中央高層推出決策，結束當前超過不久前數起老兵集體維權的事件規模與影響的危機。鎮江所在地江蘇地方當局，也沒有被報道前來鎮江坐鎮解決危機。

根據中國微信每天傳出數量驚人的鎮江老兵維權的信息視頻，當局出動重要警力包圍維權老兵，割斷老兵的外界聯繫網絡，以警棍與盾牌驅散退伍軍人集結示威。

一些消息指警方暴力驅趕造成老兵受傷。

最新的消息指當局調動超過兩萬士兵攜帶重武器準備清場。網絡上不同傳言既有警告退伍軍人趕緊撤退以免遭鎮壓，也有信息鼓動更多的退伍軍人歸隊前來聲援，為退伍軍人群體爭訴。一些消息指在現場維穩的目前仍然是武警，但已經有消息警告解放軍士兵有可能被調動介入。

據當地消息，當局動用各種監控手段，包括無人機，晝夜不停盤旋在退伍軍人抗議示威的場所上空。

鎮江居民同情退伍軍人抗爭，給遭圍堵包圍的示威者送水送糧。

中國官方媒體集體沉默，沒有任何報刊電視電台提及鎮江維權事件。中國網絡也對鎮江維權事件監控刪文，但微信罕見至此沒有完全禁封。

殺曬佢地

共匪不得人心，亡國在即，當中華民國取而代之！

起義喇喂

Wechat好方便
方便政府反恐之類

遲d政府就用呢個軟件對付你地

講真，樓主你如果再post 詆毀中國嘅言論，我真係叫解放軍，等解放軍從四川趕到你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我叫解放軍lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係香港黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

講真，樓主你如果再post 詆毀中國嘅言論，我真係叫解放軍，等解放軍從四川趕到你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我叫解放軍lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對習大大 有幾大傷害？傳左出去習大大仲點見人？你地班友可能就睇得好happy， 主席分分鐘就躲係屋企喊。 主席有時好脆弱， 習大大有乜事的話，你良心過唔過意得去？我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長 外國勢力， 做埋啲違背祖國嘅事。

P.S. 你果度我冇睇錯係香港黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

識打，梗係殺入中南海

中華民國??算鳩數啦
當年中華民國都是因為不得人心而 被趕去台灣

不如由美國政府統治中國更好
中國人最崇美

好想知有冇64 2.0睇

再來一次土改

左邊第三個毛澤東

中國人講金定講心

右邊第三個

趁呢個時候推翻共產黨啦仲維權

佢地係維緊咩權

D老兵無槍, 點推翻共產黨

用微信

老兵收左美國佬錢

等佢地集結個陣，習大大一支東風射落去

係咪架！你刑事恐嚇喎！
捉咗你先啦！

可能仲好打過d現役軍人

無錯

佢地係天安門殺學生果陣, 幾凶狠

起來起來起來起來

一諗到佢地退休前可能有份參加屠城,平日可能有份蝦蝦霸霸,周街打死人非禮強姦都可以無事,有人照撚住,點樣風光而無打過乜野仗
而今日佢地比支共兔死狗烹,做哂即棄紙杯而比人蝦番轉頭,某程度上係報應,係抵撚死

你班撚樣支那老兵比人恰果陣,有無諗起以前你地恰過既人(可能有)既感受呀?想投訴又無門,仲可能比人當搞事份子處理,而家你地只係受番哂

係呢，朱元帥
上面 鬼才達 #99568 的言論
有否構成刑事恐嚇？

連你都笑班老兵
唔通佢連你都郁？

一起折被

前刺年習總話左裁兵

微信集結

其實成偏野都無講咩事引發

因為軍人退役之後無退休金, 所以上街示威, 問中共拎退休金

簡單D來講, 都係錢既問題

不過, 中共只係當佢地係安全套, 用完即棄, 點會比錢佢地

再加上呢班軍人 好大機會參加過六四屠城, 根本係報應

昏睡百年 國人漸已醒 睜開眼吧 小心看吧
那個願臣虜自認 因為畏縮與忍讓 人家驕氣日盛
開口叫吧 高聲叫吧 這裡是全國皆兵
歷來強盜要侵入 最終必送命
* 萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那象染病
衝開血路 揮手上吧 要致力國家中興
豈讓國土再遭踐踏 *
個個負起使命
Repeat *
這睡獅漸已醒

Condom 一堆
幫共產黨做野係咁
用完即棄
過橋抽板

老兵定新兵贏?

坦克再碌多次
社會要發展
上次碌完幾撚繁榮

屌 新會撚

CCTVB同香港主流報紙有無報導？

64 2.0

cctvb算吧啦

蘋果同明報有。
CCTVB肯講，太陽由西邊升起。

Share

點解中共唔一早血腥鎮壓班老兵
佢地又無武器，媒體又控制晒
係咪背後有人撐腰

戊戌年

是但一邊死幾件隨時件事收唔到科，就睇吓件低學歷維尼點折局啦，仲有，呢啲post 啲五毛去咗邊，一件都唔見？

其實幾老先算老兵? 例如二十九年前當兵果啲依家算老兵未?

當然算，當年當佢地20，今年都49啦

一定要推

起義仲用微信

美國統治中國，咁中國人咪無得移民？不了！

D老野拎黎整"鎮江骨"

唱緊血染的風采未？🎤

啱啱由百度鎮江吧copy 過嚟 唔知真假

CCTVB竟然有講

同班中國大陸正毛狗鬥推